有冇巴絲12月頭會係New York

求12月New York旅伴
小弟唔想毒丁遊美

想去邊

想去下new york周圍去下行下 實質有咩睇其實都唔太知 如果可以嘅話落埋Philadelphia 同washington dc 就好
或者你有冇好介紹？

睇歷史就NYC/DC/Philly, 可以考慮埋Boston/Rhode Island
唔怕遠就上Niagara Falls同Toronto

巴打美國讀書？

遲下去exchange 留名學下嘢

係呀NY鄉下

而家仲係咪個邊

係呀
不過十二月返左香港

唉 好想係到睇下揾唔揾到旅伴

聖誕喺NYC
巴打應該走咗？

十二月中

Cornell?

NYC 不過我只係黎左3個月 人生路不熟

係

聖誕翻左LA

12月頭都會係個邊？

巴打喺LA住？

係 不過12月尾翻HK 你都係LA？

讀書
但12月中去東岸旅行

係啊 冇錢返HK

sad 想跟機

留係到旅行